面對黑社會真係唔好聽和理非

斷雙手斷雙腳 要佢好似隻龜咁趴

——<獄中龍>劉德華